黑暗兵法,班差佬係曲線撐社運

而家林病頭都出煙啦,呢個時候就唔好比麻煩佢,差佬應該係克制先得,但而家差d殺埋人,想林病跳樓咩,佢地其實曲線咁反緊林病